依加係大陸做送貨員係咪好似death stranding咁？

各個城都各自封鎖哂，無哂連繫

要靠送貨員連繫番

唔使PS4都可以玩death stranding

但係死咗就真係死咗

全盛時期嘅支那，唔使遊戲機同電腦可以玩到幾多隻遊戲？
Biohazard
瘟疫公司
death stranding

支那版山姆

小島神預測當佢出game果時好多人唔知玩咩/覺得唔好玩 原來有暗示

Hardcore mode吖嘛，死左就del profile

BT = WARS

驢人 ＝ 村民

會搶貨

武漢 = BT區

乜唔係死左既武漢市民？

係喎唔怪得要盡快火化啦

仆街啦，係咪暗示落雨都會傳播

但係用體液可以消滅喎

滴露
漂白水

近期真係成日諗起呢隻game
都係外面環境惡劣要靠運輸佬送貨

咁啱又係十一二月發售同中國病毒一樣時間

好快就係真人dayZ個類game

神作

ko芝麻走得太前, 比人笑唔知玩咩

神作，而且故事幾好，不過真係要玩到尾先知

Beach=支那

女總統=林奠

林奠個分身=亞美莉

你只係普通送貨員，唔係Sam, 一比BT捉就玩完

Higgs = 鄧炳強

MATCH!

見到bt要掩口防止傳染

呢隻垃圾驚真係唔好提
玩左一日即刻賣番出去

個GAME 我仲未玩爆
依家瘋狂修路
直至條路全部連到先推心人主線

BB 係咪翻牆既電話
唔翻牆唔知有人死

依家大陸好似話有app可以detect 邊到係高風險區

即係好似BB detect BT咁

聽落都正

遲D玩會唔會增加難度架?
例如無左人幫手整路
諗下遲下買返殷玩

我全程玩係簡單MODE

有death冇stranding

落雨=燒左個啲so2 會比返你食

Division

BB呢?

咁多個sam不死身咩，一開始陪sam送body bag個兩位送貨佬都有死架

TOM CLANCY: DIVISION1,2

冇買2

公安=黑色墨魚

快遞業或成最大贏家

屌你